爺爺買oppa尾🐑都只係6000萬歐

再望下力架古7000萬，唔識射門嘅摩達同助攻人地嘅炸彈人雲迪克7500萬

雲爺爺又然

屌唔好成日單單打打啦

講到咁明顯都叫單單打打

30歲
德甲
多仔出品

願主祝福你